觀塘往北角方向 橋上有road block 1400

如題 一架警車幾隻狗 截查緊一架黑色貨van 大家小心

推

721 恐怖襲擊

1410 北角英皇道 富臨皇宮 新都城百貨 周生生 炮台山站外 香港仔魚蛋粉 有大量防暴犬 便衣 狗車

推呀推呀

推呀 推 呀 推 呀 手足小心